# Trial task for Larixon Classifieds

vacancy link: https://moikrug.ru/vacancies/1000023591

------------------------------------------------------

написать приложение на Django, где есть модель объявления:
 `заголовок`, `описание`, `город` и `владелец объявления`. 
Города в отдельной таблице.

Есть возможность это объявление просматривать(добавлять, редактировать можно силами админки, например).
Так же есть листинг объявлений: выводятся карточки в которых есть заголовок, имя пользователя и город
Необходимо реализовать счетчик просмотров объявлений - счетчик должен учитывать какие пользователи уже просмотрели объявление(в т.ч. и неавторизованные), чтобы не накручивать просмотры.

Механизм не должен нагружать систему.
Результат выложите, пожалуйста, на гитхаб

------------------------------------------------------

## Quick start
* git clone git@gitlab.com:khramshinr/lc_test.git
* cd lc_test/backend
* docker-compose -f deployments/development/docker-compose.yml up
* cd ../frontend
* npm i
* npm start

## Info
* frontend: http://localhost:3000/
* django admin: http://localhost:8000/admin
* admin login/password : login/password
